Yüksek okullar Adıgüzel Meslek Yüksekokulu
Avrupa Meslek Yüksekokulu
Beykoz Lojistik Meslek Yüksekokulu
Faruk Saraç Tasarım Meslek Yüksekokulu
İstanbul Kavram Meslek Yüksekokulu
İstanbul Şişli Meslek Yüksekokulu
Kapadokya Meslek Yüksekokulu
Plato Meslek Yüksekokulu
Acıbadem Üniversitesi
Alanya Hamdullah Emin Paşa Üniversitesi
Alanya HEP Üniversitesi
Atılım Üniversitesi
Avrasya Üniversitesi
Başkent Üniversitesi
Beykent Üniversitesi
Bezm-i Alem Vakıf Üniversitesi
Bursa Orhangazi Üniversitesi
Canik Başarı Üniversitesi
Çağ Üniversitesi
Çankaya Üniversitesi
Doğuş Üniversitesi
Fatih Sultan Mehmet Vakıf Üniversitesi
Fatih Üniversitesi
Gedik Üniversitesi
Gediz Üniversitesi
Haliç Üniversitesi
Hasan Kalyoncu Üniversitesi
Işık Üniversitesi
İhsan Doğramacı Bilkent Üniversitesi
İpek Üniversitesi
29 Mayıs Üniversitesi
Arel Üniversitesi
Aydın Üniversitesi
Bilgi Üniversitesi
Bilim Üniversitesi
Gelişim Üniversitesi
Kemerburgaz Üniversitesi
Kültür Üniversitesi
Medipol Üniversitesi
Sabahattin Zaim Üniversitesi
İstanbul Şehir Üniversitesi
İstanbul Ticaret Üniversitesi
İzmir Ekonomi Üniversitesi
İzmir Üniversitesi
Kadir Has Üniversitesi
Koç Üniversitesi
KTO Karatay Üniversitesi
Maltepe Üniversitesi
MEF Üniversitesi
Melikşah Üniversitesi
Mevlana Üniversitesi
Murat Hüdavendigar Üniversitesi
Nişantaşı üniversitesi
Nuh Naci Yazgan Üniversitesi
Okan Üniversitesi
Özyeğin Üniversitesi
Piri Reis Üniversitesi
Sabancı Üniversitesi
Selahattin Eyyubi Üniversitesi
Süleyman Şah Üniversitesi
Şifa Üniversitesi
TED Üniversitesi
TOBB Ekonomi ve Teknoloji Üniversitesi
Toros Üniversitesi
Turgut Özal Üniversitesi
Türk Hava Kurumu Üniversitesi
Ufuk Üniversitesi
Uluslararası Antalya Üniversitesi
Üsküdar Üniversitesi
Yaşar Üniversitesi
Yeditepe Üniversitesi
Yeni Yüzyıl Üniversitesi
Zirve Üniversitesi
Çukurova Üniversitesi Tıp Fakültesi Balcalı Hastanesi
Başkent Üniversitesi Adana Uygulama ve Araştırma Merkezi
Adana Devlet Hastanesi
Adana Numune Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Adana Çukurova Dr. Aşkım Tüfekçi Devlet Hastanesi
Adana Kadın Doğum ve Çocuk Hastalıkları Hastanesi
Adana Dr. Ekrem Tok Ruh Sağlığı ve Hastalıkları Hastanesi
Ceyhan Devlet Hastanesi
Karaisalı Devlet Hastanesi
Kozan Devlet Hastanesi
İmamoğlu Devlet Hastanesi
Pozantı Devlet Hastanesi
Tufanbeyli Devlet Hastanesi
Özel Acıbadem Adana Hastanesi
Özel Adana Hastanesi
Özel Adana Metro Hastanesi
Özel Algomed Hastanesi
Özel Avrupa Hospital Hastanesi
Özel Çukurova Göz Hastanesi
Özel Epc Hastanesi
Özel Güney Adana Hastanesi
Özel Medline Adana Hastanesi
Özel Ortadoğu Hastanesi
Özel Ortopedia Hastanesi
Özel Ceyhan Çınar Hastanesi
Özel Kozan Sevgi Can Hastanesi
Özel Kozan Kalepark Hastanesi
Antalya Atatürk Devlet Hastanesi
Antalya Özel Medisu Hastanesi
Antalya Andeva Hastanesi
Antalya Meydan Tıp Hastanesi
Antalya Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Akdeniz Üniversitesi Tıp Fakültesi Hastanesi
Çallı Tıp Hastanesi
Medical Park Hastanesi
Akdeniz Sağlık Vakfı Hastanesi
An-Deva Dokuma Tıp Merkezi
An-Deva Hayat Kalp Hastanesi
Antalya Özel Anadolu Hastanesi
İnterantalia Diş Estetizm Hastanesi
Dünyagöz Hastanesi
Antalya Yaşam Hastanesi
Orbit Göz Merkezi Hastanesi
Talya Göz Hastanesi
Atatürk Devlet Hastanesi
Balıkesir Devlet Hastanesi
Balıkesir Göğüs Hastalıkları Hastanesi
Ayvalık Devlet Hastanesi
Bandırma Kapıdağ Devlet Hastanesi
Bigadiç Devlet Hastanesi
Burhaniye Devlet Hastanesi
Dr. M. Güven Karahan Bandırma Devlet Hastanesi
Dursunbey Devlet Hastanesi
Edremit Devlet Hastanesi
Erdek Neyyire Sıtkı Devlet Hastanesi
Gönen Devlet Hastanesi
Manyas Devlet Hastanesi
Bolu İzzet Baysal Üniversitesi Tıp Fakültesi
Bolu Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Bolu İzzet Baysal Kadın Doğum Ve Çocuk Hastanesi
Bolu Ana Çocuk Sağlığı ve Aile Planlaması Merkezi
Bolu Fizik Tedavi ve Rehabilitasyon Hastanesi
Bolu İzzet Baysal Devlet Hastanesi
Bolu İzzet Baysal Devlet Hastanesi - Köroğlu Ünitesi
Özel Köroğlu Tıp Merkezi
Özel Çağsu Hastanesi
Gerede Devlet Hastanesi
Mudurnu İlçe Hastanesi
Bursa Devlet Hastanesi
Çekirge Devlet Hastanesi
Şevket Yılmaz Eğitim Araştırma Hastanesi
Türkan Akyol Göğüs Hastalıkları Hastanesi
Uludağ Üniversitesi Tıp Fakültesi Hastanesi
Yüksek İhtisas Eğitim Araştırma Hastanesi
Dörtçelik Çocuk Hastalıkları Hastanesi
Zübeyde Hanım Doğumevi
Vatan Hastanesi
Medical Park Hastanesi
Doruk Tıp Çekirge Çocuk Hastanesi
Doruk Tıp Fizik Tedavi Hastanesi
Doruk Tıp Cerrahi Merkezi
Acıbadem Hastanesi
Anadolu Hastanesi
Konur Cerrahi Tıp Merkezi
Ağız ve Diş Sağlığı Hastanesi
Hayat Hastanesi
Jimer Kadın Doğum Hastanesi
Aritmi Hastanesi
Çanakkale Devlet Hastanesi
18 Mart Üniversitesi
Denizli Devlet Hastanesi
Servergazi Devlet Hastanesi
PAÜ Kınıklı Hastenesi
PAÜ Bayramyeri Hastenesi
Şifa Hastanesi
Tekden Hastanesi
Özel Ege Hastanesi
Özel Sağlık Hastanesi
Denizli Cerrahi Hastanesi
Denizli Diş Hastanesi
Akademi Göz Hastanesi
Vizyon Göz Hastanesi
Odak Tıp Cerrahi Merkezi
Özel Nörobilim Tıp Merkezi
Özel Denizli Psikiyatri Ruh Sağlığı Polikliniği
Özel Can Sağlık Polikliniği
Özel Hayat Polikliniği
Özel Denizli Onkomer
Özel Diyabet Merkezi
ÖZEL GÜLHAN TIP MERKEZİ
ÖZEL NOBEL FTR DAL MERKEZİ
BEYMER NÖROLOİ MERKEZİ
GALİP SERAHLIOĞLU DEVLET HASTANESİ
ÖZEL YAYLALI GÖZ HASTANESİ
ÖZEL DERLAMED POLİKLİNİĞİ
ÖZEL DOLPHİNMED SAĞLIK POLİKLİNİĞİ
ÖZEL ERDEM POLİKLİNİĞİ
ÖZEL TALYA POLİKLİNİĞİ
Diyarbakır Devlet Hastanesi
Diyarbakır Asker Hastanesi
Edirne Devlet Hastanesi
Edirne Devlet Hastanesi (Selimiye Ünitesi)
Özel Ekol Hastanesi
Trakya Üniversitesi Tıp Fakültesi
Özel Trakya Hastanesi
Özel Hatat Polikliniği
Erzincan Devlet Hastanesi
13 Şubat Devlet Hastanesi
Erzincan araştırma hastanesi
Erzurum Mareşal Fevzi Çakmak Hastanesi
Erzurum Bölge Egitim ve Araştırma Hastanesi
Erzurum Özel Şifa Hastanesi
Erzurum Özel Buhara Hastanesi
Gaziantep dr.ersin aslan devlet hastanesi
Gaziantep 25 aralık devlet hastanesi
şehitkamil devlet hastanesi
premier hastanesi
medicalpark hastanesi
sanko hastanesi
sevgi hastanesi
hatem hastanesi
tammed hastanesi
düztepe yaşam hastanesi
çocuk hastanesi
75.yıl doğum hastanesi
Gaziantep üniversite hastanesi
artemis hastanesi
doğcan hastanesi
Hakkari Devlet Hastanesi
Şemdinli Devlet Hastanesi
Yüksekova Devlet Hastanesi
İskenderun Palmiye Hastanesi
İskenderun Gelişim Hastanesi
Antakya Defne Hastanesi
Aliağa Devlet Hastanesi
Alsancak Nevvar Salih İşgören Devlet Hastanesi
Bayındır Devlet Hastanesi
Bozyaka Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Buca Seyfi Demirsoy Devlet Hastanesi
Çeşme Alper Çizgenakat Devlet Hastanesi
Çiğli Devlet Hastanesi
Dikili Devlet Hastanesi
Dr. Behçet Uz Çocuk Hastanesi
Dr. Faruk İlker Bergama Devlet Hastanesi
Dr. Suat Seren Göğüs Hastalıkları ve Cerrahisi Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Eşrefpaşa Belediye Hastanesi
Foça Devlet Hastanesi
Karşıyaka Devlet Hastanesi
Kemalpaşa Devlet Hastanesi
Menemen Devlet Hastanesi
M.Enver Şenerdem Torbalı Devlet Hastanesi
Ödemiş Devlet Hastanesi
Seferihisar Necat Hepkon Devlet Hastanesi
Selçuk Devlet Hastanesi
Tepecik Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Tire Devlet Hastanesi
Türkan Özilhan Devlet Hastanesi
Urla Devlet Hastanesi
Buca Kadın Doğum ve Çocuk Hastalıkları Hastanesi
Dr. Ekrem Hayri Üstündağ Kadın ve Doğum Hastalıkları Hastanesi
Ege Üniversitesi Tıp Fakültesi Doğumevi
Başkent Üniversitesi Zübeyde Hanım Hastanesi
Dokuz Eylül Üniversitesi Tıp Fakültesi Hastanesi
Ege Üniversitesi Tıp Fakültesi Hastanesi
İzmir Katip Çelebi Üniversitesi Atatürk Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Şifa Üniversitesi Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Bornova Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
İzmir Eğitim Diş Hastanesi
Karşıyaka Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Menemen Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Narlıdere Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Güzelyalı Hava Hastanesi
İzmir Mevki Asker Hastanesi
Özel Ata Sağlık Hastanesi
Özel Akut Kalp Damar Hastanesi
Özel Batı Anadolu Central Hospital
Özel Batı Göz Sağlığı Dal Hastanesi
Özel Çankaya Hastanesi
Özel Çınarlı Hastanesi
Özel Deniz Hastanesi
Özel Ege Yaşam Hastanesi
Özel Egepol Hastanesi
Özel Ekol Kulak Burun Boğaz Hastanesi
Özel El Mikrocerrahi Ortopedi Travmatoloji Hastanesi
Özel Gazi Hastanesi
Özel Gözde Hastanesi
Özel Hayat Hastanesi
Özel İzmir Hastanesi
Özel İzmir Kent Hastanesi
Özel Karataş Hastanesi
Özel Karşıyaka Göz Hastanesi
Özel Kaskaloglu Göz Hastanesi
Özel Kordon Kadın Doğum ve Çocuk Hastalıkları Hastanesi
Özel Medical Park İzmir Hastanesi
Özel Medifema Hastanesi
Özel Sada Hastanesi
Özel Su Hospital
Özel Tınaztepe Hastanesi
Arnavutköy Devlet Hastanesi
Bayrampaşa Devlet Hastanesi
Beşiktaş Sait Çiftçi Devlet Hastanesi
Beykoz Devlet Hastanesi
Esenyurt Devlet Hastanesi
Eyüp Devlet Hastanesi
Lütfiye Nuri Burat Devlet Hastanesi
İstinye Devlet Hastanesi
Maltepe Devlet Hastanesi
Pendik Devlet Hastanesi
Sarıyer İsmail Akgün Devlet Hastanesi
Silivri Devlet Hastanesi
Sultanbeyli Devlet Hastanesi
Şile Devlet Hastanesi
Üsküdar Devlet Hastanesi
Bakırköy Prof. Dr. Mazhar Osman Ruh ve Sinir Hastalıkları
Erenköy Ruh ve Sinir Hastalıkları
Bağcılar EAH
Bakırköy Dr. Sadi Konuk EAH
Baltalimanı Kemik Hastalıkları EAH
Erenköy Fizik Tedavi ve Rehabilitasyon Hastanesi
Fatih Sultan Mehmet EAH
İstanbul Fizik Tedavi, Rehabilitasyon EAH, Bahçelievler
Gaziosmanpaşa Taksim EAH
Göztepe EAH
Haseki EAH, Aksaray
Haydarpaşa Numune EAH
İstanbul EAH
İstanbul Kanuni Sultan Süleyman EAH
Kartal Koşuyolu Yüksek İhtisas EAH
Kartal Dr. Lütfi Kırdar EAH
SİYAD
Siyad
Okmeydanı EAH
Prof. Dr. Siyami Ersek Göğüs-Kalp-Damar Cerrahisi Merkezi
Süreyyapaşa Gögüs Cerrahisi EAH
Şişli Hamidiye Etfal EAH
Yakacık Kadın Doğum ve Çocuk Hastalıkları
Yedikule Göğüs Hastalıkları ve Göğüs Cerrahisi
Zeynep Kamil Kadın ve Çocuk Hastalıkları
Darülaceze Başkanlığı
Lepra Deri ve Zührevi Hastalıkları Hastanesi
İstanbul Meslek Hastalıkları Hastanesi
Acıbadem Üniversitesi Atakent Hastanesi
İstanbul Üniversitesi Cerrahpaşa Tıp Fakültesi Hastanesi
İstanbul Üniversitesi İstanbul Tıp Fakültesi Hastanesi
Maltepe Üniversitesi Tıp Fakültesi Hastanesi
Marmara Üniversitesi Hastanesi
Medipol Üniversitesi Hastanesi
Yeditepe Üniversitesi Hastanesi
Yeditepe Üniversitesi Balmumcu Göz Hastanesi
Başkent Üniversitesi Hastanesi
Fatih Üniversitesi Tıp Fakültesi Hastanesi
Bezmiâlem Vakıf Üniversitesi Tıp Fakültesi Hastanesi
Koç Üniversitesi Hastanesi
GATA Haydarpaşa Eğitim Hastanesi
Gümüşsuyu Askeri Hastanesi
Kasımpaşa Deniz Hastanesi
İstanbul Çamlıca Askeri Hastanesi
Ahmet Yüksel Özemre Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Ataşehir Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Bağcılar Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Beykoz Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Çekmeköy Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Göztepe Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Güngören Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Kadıköy Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Kartal Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Okmeydanı Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Sancaktepe Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Academic Hospital
Aile Hastanesi
Acıbadem Hastanesi
Acıbadem Hastanesi
Acıbadem Hastanesi
Acıbadem Hastanesi
Acıbadem Hastanesi
Acıbadem Hastanesi
Elitium Hastanesi
Akça Hastanesi
Aksaray Vatan Hastanesi
Aksoy Hastanesi
Alman Hastanesi
Amerikan Hastanesi
Anadolu Hastanesi
Ataköy Hastanesi
Avcılar Anadolu Hastanesi
Avcılar Candan Hastanesi
Avcılar Hayat Hastanesi
Avcılar Hospital
Avicenna Hastanesi
Avrasya Hospital
Avrupa Hastanesi
Avusturya Saint George Hastanesi
Bağcılar Hastanesi
Bahçelievler Ömür Hastanesi
Bakırköy Ömür Hastanesi
Balat Or-Ahayim Musevi Hastanesi
Balıklı Rum Hastanesi
Balkan Hastanesi
Batı Bahat Hospital
Bayındır Hastanesi İçerenköy
Bayrampaşa Göz Hastanesi
Beşyüzevler Hayat Hastanesi
Birincigöz Hastanesi
Bilge Hastanesi
Bilgi Hastanesi
Büyük Anadolu Hastanesi
Büyükçekmece Hastanesi
Can Hastanesi
Central Hospital
Çağıner Hastanesi
Çamlıca Hayat Hastanesi
Çamlıca Ömür Hastanesi
Çamlık Hastanesi
Çapa Hastanesi
Çapa Millet Hastanesi
Çevre Hastanesi
Diabet Hastanesi
Dora Hospital
Doğan Hastanesi
Doğaner Hastanesi
Dragos Hastanesi
Dragos Şifa Hastanesi
Dünya Göz Hastanesi
Düzey Göz Merkezi
Erdem Hastanesi
Esnaf Hastanesi
Fatih Hastanesi
Fatih Tıp Merkezi
Ferihan Laçin Hastanesi
Fertijin Kadın Hastalıkları ve Doğum Merkezi
Florence Nightingale Avrupa Hastanesi
Florence Nightingale Hastanesi
Florence Nightingale Metropolitan Hastanesi
Gaziosmanpaşa Hastanesi
Gelişim Hastanesi
Göksoy Hastanesi
Göz Nurunu Koruma Vakfı Bayrampaşa Göz Hastanesi
Göz Sağlığı Merkezi
Güzelbahçe Hastanesi
Halkalı Kent Hastanesi
Hattat Hastanesi
Hospitadent Diş Hastanesi
Hospitalist Hastanesi
Haznedar Hastanesi, Bahçelievler
Haznedar Ömür Hastanesi
Hisar Intercontinental Hospital
Hizmet Hastanesi
Huzur Hastanesi
İncirli Hastanesi
İstanbul Diş Hastanesi
İstanbul Hospital
İtalyan Hastanesi
Jinemed Hospital
John F. Kennedy Hospital
Kadıköy Şifa Hastanesi
Kadıköy Vatan Hastanesi
Kadıoğlu Hastanesi
Kolan Hastanesi
Lape Hastanesi
Levent Hastanesi
Lifemed Tıp Merkezi
Liv Hospital
Marmara Hastanesi
Medicalist Cerrahi Tıp Merkezi
Medicana Hastanesi
Medicine Hospital
Medilife Hastanesi
Medilife Hastanesi
Medilife Hastanesi
Medipol Hastanesi
Medistate Hastanesi
Megadent Ağız ve Diş Sağlığı Kurumları
Memorial Hastanesi
Merter Vatan Hastanesi
Meyan Hastanesi
Nisa Hastanesi
NPİSTANBUL Nöropsikiyatri Hastanesi, Ümraniye
Okmeydanı Hastanesi
Ortadoğu Hastanesi
Özel Göztepe Hastanesi
Özel Kartal Hospital
Özel Kurtköy Tıp Merkezi
Özel Prodenta Diş Hastanesi
Özel Umut Hastanesi
Safa Hastanesi
Saygı Hastanesi
Sema Hastanesi
Seyfi Basa Çocuk Hastanesi
Surp Agop Hastanesi
Şafak Hastanesi
Tekden Özel Hastane
Tem Hospital
Tepebaşı Vatan Hastanesi
Tosunoğlu Hastanesi
Türkiye Gazetesi Hastanesi
Üsküdar Hastanesi
Vatan Hastanesi
Yaşar Hastanesi
Yeni Bosna Hastanesi
Yeni Ufuk Hastanesi
Yeşil Bahar Hastanesi
Yunus Emre Hastanesi
Karabük Ağız Diş Sağlığı Merkezi
Safranbolu Devlet Hastanesi
Yenice Delet Hastanesi
Karabük Vatan Hastanesi
Özel Medikar Hastanesi
Karabük Üniversitesi eğitim ve Araştırma Hastanesi
Özel Karaman Mümine Hatun Hastanesi
Dr.Münif İslamoğlu Devlet Hastanesi
Kastamonu Anadolu Hastanesi
Uğurlu Hastanesi
Hospitadent Diş Hastanesi
Kırıkkale Devlet Hastanesi
Kırıkkale Hacı Hidayet Doğruer Kadın Doğum Ve Çocuk Hastalıkları Hastanesi
Kırıkkale Üniversitesi Süleyman Demirel Araştırma ve Uygulama Hastanesi
Kırıkkale Yüksek İhtisas Hastanesi
Özel Kırıkkale Tıp Merkezi
Özel Yaşam Tıp Merkezi
Özel Hilal Hastanesi
Kırıkkale Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Özel Aslı Tıp Merkezi
Derman Deri Hastalıkları Merkezi
Özel İnal Göz Merkezi
Özel Bahar Fizik Tedavi Rehabilitasyon Merkezi
Gölcük Deniz Hastanesi
Gebze Fatih Devlet Hastanesi
Gebze Devlet Hastanesi
Özel Gebze Merkez Hastanesi
Kocaeli Devlet Hastanesi
Kocaeli Üniversitesi Tıp Fakültesi
Kocaeli Derince Eğitim ve Araştırma Hastanesi
özel Yeni Yüzyıl Hastanesi
Gebze Tıp Merkezi
Yeşim Tıp Merkezi
Özel Akademi Hastanesi
Gebze Şifa Tıp Merkezi
SSK Konya Doğumevi ve Çocuk Hastalıkları Hastanesi
Konya Başkent Hastanesi
Konya Numune Hastanesi
Konya Meram Tıp Fakültesi Hastanesi
Akademi Hastanesi
Mevlana Hastanesi
Farabi Hastanesi
Nakiboğlu Bilgi Hastanesi
Anıt Hastanesi
Özel Medline Konya Hastanesi
Özel Selçuklu Hastanesi
Konya Hospital
Medicana Konya Hastanesi
Konya Beyhekim Devlet Hastanesi
Muğla Devlet Hastanesi
Muğla Menteşe Devlet Hastanesi
Muğla Özel Yücelen Hastanesi
Muğla Özel Güney Göz Hastanesi
Bodrum Devlet Hastanesi
Bodrum Özel Alman Hastanesi
Bodrum Özel Bodrum Hastanesi
SSK Dalaman Hastanesi
Muş Devlet Hastanesi
Özel Muş Şifa Hastanesi
Özel Muş Sevgi Tıp Hastanesi
Muş Verem Savaş Dispanseri
Nevşehir Devlet Hastanesi
Güneysu Tenzile Erdoğan İlçe Hastanesi
Fındıklı Bölge Guatr Araştırma ve Tedavi Merkezi
Çayeli Devlet Hastanesi
Kaçkar Devlet Hastanesi
Rize Devlet Hastanesi
Şar Hospital
Recep Tayyip Erdoğan Üniversitesi Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Çorlu Asker Hastanesi
Tekirdağ Devet Hastanesi
Malkara Devlet Hastanesi
Muratlı Devlet Hastanesi
Çerkezköy Devlet Hastanesi
Saray Devlet Hastanesi
Şarköy Devlet Hastanesi
Çorlu Devlet Hastanesi
Hayrabolu Devlet Hastanesi
Marmara Ereğlisi Devlet Hastanesi
Tekirdağ Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Çorlu Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Çerkezköy Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Tekirdağ Yaşam Hastanesi
Star Medica Hastanesi
Çorlu Şifa Hastanesi
İrmet Hospital
Optimed Hastanesi
Çorlu Vatan Hastanesi
Çorlu Medianka Hastanesi
Reyap Hastanesi
Tekirdağ Yaşam Hastanesi
Namık Kemal Üniversitesi Sağlık Uygulama ve Araştırma Merkezi
Ahi Evren Göğüs Kalp ve Damar Cerrahisi Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Akçaabat Haçkalı Baba Devlet Hastanesi
Araklı Bayram Halil Devlet Hastanesi
Ataköy Ruh ve Sinir Hastalıkları Hastanesi
Fatih Devlet Hastanesi
Kanuni Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Maçka Ömer Burhanoğlu Fizik Tedavi ve Rehabilitasyon Hastanesi
Of Devlet Hastanesi
Sürmene Devlet Hastanesi
Tonya Devlet Hastanesi
Trabzon Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Vakfıkebir Devlet Hastanesi
Yavuz Selim Kemik Hastalıkları ve Rehabilitasyon Hastanesi
İmperial Hastanesi
Karadeniz Hastanesi
Medikal Park Trabzon Hastanesi
KTÜ Farabi Hastanesi
Samsun Gazi Devlet Hastanesi
Samsun Çarşamba Devlet Hastanesi
Samsun Bafra Devlet Hastanesi
Samsun Vezirköprü Devlet Hastanesi
Samsun Havza Devlet Hastanesi
Samsun Kavak Devlet Hastanesi
Samsun Terme Devlet Hastanesi
Samsun Alaçam Devlet Hastanesi
Samsun Kadın Doğum Ve Çocuk Hastalıkları Hastanesi
Samsun Ağız ve Diş Sağlığı Merkezi
Samsun Fiziksel Tıp ve Rehabilitasyon Hastalıkları Hastanesi
Samsun Göğüs Hastalıkları ve Göğüs Cerrahisi Hastanesi
Samsun Ruh Sağlığı ve Hastalıkları Hastanesi
Samsun Eğitim ve Araştırma Hastanesi
Samsun Ondokuz Mayıs Üniversitesi Sağlık Uygulama ve Araştırma Merkezi
Samsun Asker Hastanesi
Samsun Liman Hastanesi
Samsun Medical Park Hastanesi
Samsun Mediva Hastanesi
Samsun Atasam Hastanesi
Samsun Medi Bafra Hastanesi
Samsun Medicana Hastanesi
Samsun Büyük Anadolu Hastanesi
Bank Asya
Bank Ekspres
Bank Kapital Türk
Bayındırbank
Demirbank
Dışbank
Egebank
EGS Bank
Esbank
Etibank
İktisat Bankası
İmar Bankası
İmpexbank
İnterbank
İstanbul Esnaf Bankası
Kentbank
Koçbank
Marmarabank
MNG Bank
Osmanlı Bankası
Birleşik Türk Körfez Bankası
Oyakbank
Pamukbank
Sitebank
Sümerbank
Tarişbank
Tekfenbank
Toprakbank
Türkiye Emlak Bankası
Türk Ticaret Bankası
Tütünbank
TYT Bank
Ulusal Bank
Yaşarbank
Yurtbank
Türkiye Cumhuriyeti Ziraat Bankası
Türkiye Halk Bankası
Türkiye Vakıflar Bankası
Akbank
Anadolubank
Fibabanka
Şekerbank
Turkish Bank
Türk Ekonomi Bankası
Türkiye İş Bankası
Yapı ve Kredi Bankası
Adabank
Birleşik Fon Bankası
Alternatif Bank
Arap Türk Bankası
Bank of Tokyo-Mitsubishi UFJ Turkey
Burgan Bank
Citibank
Denizbank
Deutsche Bank
HSBC
ICBC Turkey Bank
ING Bank
Odeabank
QNB Finansbank
Rabobank
T-Bank
Türkiye Garanti Bankası
Bank Mellat
Habib Bank
Intesa Sanpaolo
JP Morgan Chase Bank
Société Générale
The Royal Bank of Scotland
İller Bankası
Türk Eximbank
Türkiye Kalkınma Bankası
İstanbul Takas ve Saklama Bankası
Aktif Yatırım Bankası
Diler Yatırım Bankası
GSD Yatırım Bankası
Nurol Yatırım Bankası
Türkiye Sınai Kalkınma Bankası
BankPozitif Kredi ve Kalkınma Bankası
Merrill Lynch Yatırım Bank
Pasha Yatırım Bankası
Standard Chartered Yatırım Bankası Türk
Albaraka Türk Katılım Bankası
Kuveyt Türk Katılım Bankası
Türkiye Finans Katılım Bankası
Ziraat Katılım Bankası
Vakıf Katılım Bankası
1884 Vakfı
AKUT Vakfı
Ankara Lösemili Çocuklar Vakfı
LÖSEV
Araştırma ve Kültür Vakfı
AKV
Batı Trakya Eğitim Kültür ve Sağlık Vakfı
BATEV
Beyaz Nokta Gelişim Vakfı
Bilim ve Sanat Vakfı
BİSAV
Çevre ve Kültür Değerlerini Koruma ve Tanıtma Vakfı
ÇEKÜL
Çocuk Vakfı
Fişek Enstitüsü Çalışan Çocuklar Bilim ve Eylem Merkezi Vakfı
Gazeteciler ve Yazarlar Vakfı
GYV
Geleceğimizin Çocukları Vakfı
GCV
Hakyol Eğitim Yardımlaşma ve Dostluk Vakfı
ICEP Uluslararası Kültürel Değişim Programları Burs Vakfı
İktisadi Kalkınma Vakfı
İKV
İlköğretim Okullarına Yardım Vakfı
İLKYAR
İlim Kültür ve Sanat Vakfı
İstanbul Kültür Sanat Vakfı
İKSV
Kadın Emeğini Değerlendirme Vakfı
KEDV
Kafkas Vakfı
Nesin Vakfı
Mahmut Esad Cosan Vakfı
Nezih Danyal Karikatür Vakfı
Osmanlı Araştırmaları Vakfı
Özürlüler Vakfı
Reklamcılık Vakfı
Sağlık Vakfı
Sağlık ve Sosyal Yardım Vakfı
SSYV)
Sigarayla Savaşanlar Vakfı
Sosyal Demokrasi Vakfı
SODEV
Su Vakfı
Tarih Vakfı
Teknolojik Eğitimi Geliştirme Vakfı
TEGEV
TEMA
Türkiye Erozyonla Mücadele Ağaçlandırma ve Doğal Varlıkları Koruma Vakfı
Temiz Enerji Vakfı
TEMEV
Tohum Türkiye Otizm Erken Tanı ve Eğitim Vakfı
Tohum Otizm Vakfı
Toplum Gönüllüleri Vakfı
TOG
TSK Mehmetçik Vakfı
Türk Demokrasi Vakfı
Türk Dış Ticaret Vakfı
TDV
Türk Eğitim Vakfı
TEV
Türk Kalp Vakfı
Türk Kulak Burun Boğaz ve Baş Boyun Cerrahisi Vakfı
TKBBV
Türk Silahlı Kuvvetlerini Güçlendirme Vakfı
Türk Tanıtma Vakfı
TÜTAV
Türkiye Aile Sağlığı ve Planlaması Vakfı
TAPV
Türkiye Bilişim Vakfı
TBV
Türkiye Can Çocuklar Eğitim Koruma ve Yaşam Vakfı
CANEV
Türkiye Diyanet Vakfı
Türkiye Eğitim Gönüllüleri Vakfı
TEGV
Türkiye Ekonomik ve Sosyal Etüdler Vakfı
TESEV
Türkiye Gaziler Vakfı
Türkiye Güçsüzler ve Kimsesizlere Yardım Vakfı
TGV
Türkiye Gönüllü Teşekküller Vakfı
TGTV
Türkiye Infertilite Vakfı
TİVAK
Türkiye İnsan Hakları Vakfı
Türkiye Milli Kültür Vakfı
TMKV
Türkiye Teknik Elemanlar Vakfı
TUTEV
Türkiye Teknoloji Geliştirme Vakfı
TTGV
Türkiye Zeka Vakfı
TZV
Ulusal Politika Araştırmaları Vakfı
UPAV
UM:AG Uğur Mumcu Araştırmacı Gazetecilik Vakfı
Umut Vakfı
Ülkü Ocakları Eğitim ve Kültür Vakfı
Vakıflar Genel Müdürlüğü
Vehbi Koç Vakfı
WWF
Türkiye Doğal Hayatı Koruma Vakfı
Yüksek Öğrenimde Rehberliği Tanıtma ve Rehber Yetiştirme Vakfı
Gönüllüler Vakfı
Nesin Vakfı
Türkiye Omurilik Felçlileri Derneği
TOFD
Lösev
Darüşşafaka Vakfı
Çocuklar Gülsün Diye Vakfı
Çağdaş Yaşamı Destekleme Derneği
ÇYDD
İnternet Teknolojileri Derneği
1905 Galatasaraylı Yönetici ve İşadamları Derneği
3H Hareketi
3K Kavimler Kapısı Sanat Derneği
Türkiye Acil Tıp Derneği
Afete Hazırlık ve Deprem Eğitimi Derneği
AFSGD
AID
AIDS İle Mücadele Derneği
Türk Akciğer Kanseri Derneği
Akıncılar Derneği
ALS - MNH Derneği
Ankara Demokratik Yüksek Öğrenim Derneği
Ankara Gazeteciler Cemiyeti
Antalya Kültürlerarası Diyalog Merkezi
Atatürkçü Düşünce Derneği
Ateizm Derneği
Attilâ İlhan Kültür Merkezi
Açık Toplum Enstitüsü
Barış Derneği
Barışseverler Cemiyeti
Bedensel Engellilerle Dayanışma Derneği
Bir Dilek Tut Derneği
Biz de Varız Engelliler Derneği
Biz kaç kişiyiz?
BOSSEK
Boğaziçi Gösteri Sanatları Topluluğu
CUMOK
Cüzzamla Savaş Derneği ve Vakfı
Darülaceze
Dil Derneği
Doğa Derneği
Doğal Hayatı Koruma Derneği
Dünya Helal Birliği
Edebiyatçılar Derneği
Ege Çevre ve Kültür Platformu
Ekolojik Ütopyalar Derneği
Ekonomi Muhabirleri Derneği
Emekli İnkılap Subaylar Derneği
Epilepsi ve Toplum Derneği
Eyüp Sultan Sosyal Bilimler Enstitüsü
Türk Eğitim Derneği
Türkiye Filateli Dernekleri Federasyonu
Türk Göğüs Cerrahisi Derneği
Heinrich Böll Stiftung Derneği
Jose Marti Küba Dostluk Derneği
Kadın Adayları Destekleme ve Eğitme Derneği
Türkiye Kadın Girişimciler Derneği
Türk Kardiyoloji Derneği
Karikatürcüler Derneği
Kıbrıs Türktür Derneği
Kırım Türkleri Kültür ve Yardımlaşma Derneği
Kocaeli Aydınlar Ocağı
Komünizmle Mücadele Derneği
Kuvayı Milliye Derneği
Kürt Dili Araştırma ve Geliştirme Derneği
Liberal Düşünce Topluluğu
Magazin Gazetecileri Derneği
Türk Matematik Derneği
MorEL Eskişehir LGBTT Oluşumu
Müstakil Sanayici ve İş Adamları Derneği
Türk Nefroloji Derneği
Türk Ortodonti Derneği
Radyo Televizyon Gazetecileri Derneği
Reklamcılar Derneği
Türk Sinematek Derneği
Sivil Toplum Geliştirme Merkezi
Sümer Halk Oyunları Topluluğu Gençlik Ve Spor Kulübü Derneği
TOGEM-DER
Tutuklu ve Hükümlü Aileleri ile Dayanışma Derneği
TÖB-DER
Tüketiciyi Koruma Derneği
Tüm İlerici Gençlik Derneği
TÜRGEV
Türk Ocakları
Türkiye Alzheimer Derneği
Türkiye Futbol Adamları Derneği
Türkiye Gazeteciler Cemiyeti
Türkiye Go Oyuncuları Derneği
Türkiye Harp Malulü Gaziler, Şehit Dul ve Yetimleri Derneği
Türkiye P.E.N. Yazarlar Derneği
Türkiye Sakatlar Derneği
Tüzük
Türkiye Ulusal Verem Savaşı Dernekleri Federasyonu
Vatandaşın Vergisini Koruma Derneği
Vatansever Kuvvetler Güç Birliği Hareketi
Yaban Hayatını Araştırma ve Rehabilitasyon Derneği
Yakınlarını Kaybetmiş Aileler Derneği
Yerel Yönetim Araştırma Yardım ve Eğitim Derneği
Yeryüzü Doktorları Türkiye
Yeryüzü Mühendisleri Derneği
Çağdaş Sinema Oyuncuları Derneği
Çevre Kuruluşları Dayanışma Derneği
Özgür Düşünce ve Eğitim Hakları Derneği
İMKANDER
İnsan Hakları Gündemi Derneği
İnsan Hakları ve Mazlumlar İçin Dayanışma Derneği
Adli Bilimciler Derneği
Anadolu Gençlik Derneği
Ankara Dağcılık Kayak ve Kış Sporları İK
Bale Sanatını Kalkındırma Koruma ve Yayma Derneği
Dünya Yaşlılık Derneği
Ankara Ekslibris Derneği
Türk Hemşireler Derneği
Türk Kanser Araştırma ve Savaş Kurumu Derneği
Mülkiyeliler Birliği
NORM Eğitim Danışmanlık Derneği
Türkiye Nükleer Tıp Derneği
Pembe Hayat
Türk Psikologlar Derneği
Türk Psikolojik Danışma ve Rehberlik Derneği
Ankara Sinema Derneği
Tıbbi Onkoloji Derneği
Türk Toraks Derneği
Türkiye Bilişim Derneği
Türkiye Foto Muhabirleri Derneği
Türkiye Organ Nakli Derneği
Türkiye Ormancılar Derneği
Türkiye Psikiyatri Derneği
Uçan Süpürge Kadın İletişim ve Araştırma Derneği
Viral Hepatitle Savaşım Derneği
Çağdaş Gazeteciler Derneği
Çağdaş Hukukçular Derneği
AKUT Arama Kurtarma Derneği
Alternatif Bilişim Derneği
Amargi
Artigiana Düşkünler Evi
Bakırköy RK
Bakırköylü Sanatçılar Derneği
Beşir Derneği
İstanbul Bilirkişiler Derneği
Büyük Kulüp
DenizTemiz Derneği
İstanbul Filatelistler Derneği
Türk Fizik Derneği
Kimse Yok Mu Derneği
Medya Derneği
Türkiye Orancılar Derneği
Oy ve Ötesi
SPoD
Taksim Gezi Parkı Koruma ve Güzelleştirme Derneği
Tiyatro Oyuncuları Derneği
Tüketiciler Birliği
Türk Halk Bilgisi Derneği
Türkiye Profesyonel Futbolcular Derneği
Türkiye Spor Yazarları Derneği
Umut Çocukları Derneği
Yakınlarını Kaybetmiş Aileler Derneği
Helsinki Yurttaşlar Derneği
İstanbul Kürt Enstitüsü
İstanbul LGBTT
Bale Sanatını Kalkındırma Koruma ve Yayma Derneği
Türkiye Sinema ve Audiovisuel Kültür Vakfı
Türkiye'de engellilerle ilgili vakıflar listesi
Bedensel Engellilerle Dayanışma Derneği
Biz de Varız Engelliler Derneği
Dünya Engelliler Vakfı
Fiziksel Engelliler Vakfı
Tohum Otizm Vakfı
Türkiye Sakatlar Derneği
İstanbul Biz de Varız Engelliler Derneği
Keçecizade Fuat Paşa
Özgür Masonlar Büyük Locası
Japonya İzmir Kültürler Arası Dostluk Derneği
Mültecilerle Dayanışma Derneği
Pi Gençlik Derneği
Ankara Sinema Derneği
Film Sanayii ve Tüm Sanatçıları Güçlendirme Vakfı
Sinema Yazarları Derneği
Türkiye Sinema Eseri Sahipleri Meslek Birliği
Çağdaş Sinema Oyuncuları Derneği
İstanbul Fotoğraf ve Sinema Amatörleri Derneği
Amele Birliği
Bilgisayar Mühendisleri Odası
Bilim ve Edebiyat Eseri Sahipleri Meslek Birliği
Türk Eczacıları Birliği
Elektrik Mühendisleri Odası
Gemi Makinaları İşletme Mühendisleri Odası
Jeofizik Mühendisleri Odası
Türkiye Musiki Eseri Sahipleri Meslek Birliği
MÜ-YAP
MÜYORBİR
Türkiye Noterler Birliği
Türk Veteriner Hekimleri Birliği
TİSOYAB
Türkiye Yazarlar Birliği
Çevbir
İlesam












